對個護士有好感，點應該點做

之果班去睇醫生，覆診左5，6次，同個護士一路都有傾下閒計。

睇埋下次就應該唔駛再睇了，應唔應該問佢抄牌？

應該

再病多次

同佢講 我最近患上單思病 需要佢黎醫治

同自己講 只需要幾秒勇氣就可能得到一世既幸福 咁都怯就輸一世

祝巴打有護士啪

反正唔講真係可能一世冇得見
咁又點解在乎果幾錶鐘食檸檬

其實我一眼已經覺得佢好吸引，果時佢戴住mask,其實未知佢咩樣，已經覺得呢個女仔對眼好吸引。

有一日，搭地見到個女仔幾靚，覺得佢好熟悉，但係又從來未見過，唔小心望到入哂神，佢又望住我，跟住，佢突然揮手同我講hello ,對住我笑，我當堂嚇左一跳，然後得啖笑咁彈開左。😂

之後有一次覆診，佢同我講返地鐵撞到我，但係我無理佢，可能因為佢戴住口罩。

我果刻先知道原來果日同我揮手對我笑既女仔係佢。

算鳩數啦 冇機會架啦 ff少陣啦
間診所係邊 等我幫你抄牌

咁仲唔抄牌呀??
比哂理由你
做護士最少都缺仔啦

有幾多人想抄都無你呢d機遇
做人做狗自己諗啦

hacksaw ridge

護士真係諗到唔好諗

我唔知佢感情狀況呀，亦都唔知會唔會令佢困擾，但係，下次就係最後一次了。

成世人第一次，咁期待睇醫生覆診，每星期都好期待

試下啦，柒下又唔洗死
你諗下佢拎套制服返屋企比你屌

病

咁都唔去馬

佢係咪問過你叫咩名、住邊同電話？
人地都開晒綠燈你仲等乜？

就咁一句：不如畀你電話我

搞撚掂

去馬

去啦頂你

去馬啦 雖然 係汁手尾

你今鋪唔郁，你呢世咪撚旨意溝到女

唔好遲d 聖誕節情人節又係度叫春

乜鳩唔知人感情狀況，
而家叫你抄牌咋又唔係叫你表白

去馬啦
屌你

記得report結果

我地等結果架，唔好令我地失望

佢知道我中文名既，咁要登記架鳴。 傾閒計時，會傾下返緊咩工，放假有咩做，平時鍾意做咩運動，都係閒話家常咁。

連登好有愛

我怕令佢尷尬難做姐⋯

勇敢啲問人拎電話啦

無人叫你第一句就同佢講我想溝你
拎唔到電話都問下佢叫咩名拎下facebook

如果順利最好拎埋ig或者Facebook嗰啲，咁返到去你咪可以了解下佢囉

仲唔係想查你底
問人拎電話啦 柒左又未必會再遇返

加油呀電車！ヽ(｀Д´)ﾉ

登記藉口黎姐
我很肯定佢每晚望住你wtsapp icon摔碟

衰左都冇後果，no harm to try

巴打又好似有道理

如果你最後真係無勇氣，咁我建議你寫張感謝卡比佢，讚佢又靚又nice,話好想同佢做朋友，然後留自己電話同ig
聽天由命

自然d,唔好縮下縮下
直接問佢拎電話，做個朋友

靠害咩
既然樓豬同人有兩句
直接係最後一次覆診時問contact已經好自然啦

拎藥果陣問佢方唔方便交換contact
大家成年人明白架啦

直接去交換電話啦
佢唔俾你都係柒一下姐

又真係幾似電車男d劇情

咪係 溝女有幾咁閒

仲有一樣野
讚陌生女仔靚其實係死罪黎
唔好亂講

行馬
利申：試過，無下文

幾時再睇

抄牌啦 得就當然好啦 但係衰咗都冇損失 橫掂最後一次覆診 最多以為唔再去呢間睇醫生

因為係睇緊專科,好返應該無機會再見了。有時都覺得有d搞笑，點解會突然間病，點解會咁岩搵果個醫生去果間診所，點解會第一眼未知人地咩樣，已經對人有好感？點解地鐵到吸引到我既女仔原來就係佢？

不過其實都係自己一廂情願姐，過一排應該會好返。

最少都問人拎fb啦
拎咗fb可以inbox佢
抄牌得嚟又唔明顯

淆底死全家

dllm唔係淆底呀？

琴晚同個親戚食飯，有個冇血緣關係既掛名表妹（又係做護士，好似係登記護士）

幾有feel，跟住我鼓氣人生最大既勇氣問佢拎電話同ig，成功左

之後返食完飯返屋企，我whtsapp hi 左佢........冇覆丫屌係

毒撚切忌有自信

樓主繼續打飛機啦

你又知道自己一廂情願？
你唔比入地都想更進一步

你唔係咁垃圾下話
人地都撩你講嘢又問你咁多嘢
仲要主動喺地鐵同你SAY HELLO
唔通你要佢主動到衝埋嚟含你條撚你先識做？
睇你個態度似係唔敢拎電話
咁撚垃圾嘅行為唔該退出連登

爸打認真去馬 拎個電話做個朋友先又好

毒撚

明明鍾意個女仔都唔敢去馬 巴打你自盡算啦

你睇唔到樓主幾淆底咩 毒撚方法毒撚用啱曬

樓豬睇緊精神科?

咪話有d 擔心病情, 但又唔想下下覆診驚動醫生, 可唔可以有咩事WhatsApp 問下
俾佢知你搵藉口抄佢牌係唔緊要
最緊要俾佢知你肯花心思去抄佢牌

你話jj好痕
R唔到

去馬 佢肯同你say hi即係有機

連登好有愛 ，其實大家講既野，我都明，我都好希望自己係果類會主動溝女既男仔。 我都明白問左就柒幾分鍾，唔問就柒一世。不過，我都唔肯定去到果一刻，我有冇勇氣問。 我會盡力架啦。

鼓氣勇氣問都冇用，毒撚切忌有自信

診所姑娘炸

巴打，唔好咁灰心。緣起緣滅，緣聚緣散，皆有定數。

護士護士 吉吉

問啦

就咁聽落個護士姐姐好charm
樓豬，既然你地咁有緣係地鐵都撞得到而佢又肯主動同你say hi，去試下問佢拎電話啦，就算柒都係柒幾秒鐘啫，成功左你就可以晚晚叫佢著開工衫同你
加油啊樓豬

直接好似啲泡菜劇咁錫啖佢
啲女人最中意韓狗式浪漫

同佢講
可以幫忙搵個app
佢話yes之後
再say 想搵佢個WhatsApp

可唔可以*

搭單問 個女仔係我返工同事黎 但見得好小 一個月兩次左右 而我就見過佢兩次 第一次已經幾好傾 有次做做下野我望過去點知佢又望住我 對望左幾秒feel到有d怪就做返自己野 之後就收工冇事發生

第二次返工就傾小左 因為個位唔同傾唔到 但同時間收工 收工果陣我話肚餓想食野 點知佢話去食宵lo（住既地方好近）， 我話好 佢就話好“yeah" , 行同食既過程都係閒話家常咩都講下咁 但我果陣冇問佢拎contact 諗住大把機會見 但而家隔成個月都未見到 下次再見我係咪應該問下佢興趣之類 再拎電話話一齊去玩 （因為直接問好似又怪怪地）

唔洗諗咁多，諗得多反而去淆

或者可以係佢面前扮搵野 等佢埋黎問搵咩果時同佢講
：我搵佢你電話

俾晒機會你 你唔係唔去馬啊嘛 唔去馬輸一世

緊

怕咩人尷尬姐 根本就係你驚
如果佢真係靚 都應該比人問過啦
同埋佢咁主動hi你 問佢拎電話佢唔會尷尬囉
反而係你會尷尬
所以巴打 快啲問啦

毒撚就係咁 人地禮貌同你say hi
同你吹下水 就當哂人地對你有好感
都係收皮啦 好嗎

利申 我都係毒撚

衝呀巴打！

上得連登問，夠閪膽咩你

問啦
記得反嚟報告

去啦巴打

過埋呢次可能成世都見唔返架

樓主無撚用 又要話條女幾正幾正又唔撚去馬 屌你啦 你咪撚去馬啦 咁撚細膽比你溝到條女都保護唔到佢啦 垃圾
利申 激將法 樓主加油 去之前對住套護士av J返次 你就知道佢對你有幾咁重要

人地主動hi左你，你都主動番一次啦
等你好消息
怯，你就輸成世

去啦電車! 直接同佢講，呢次最後一次，可唔可以留個contact，大家做個朋友!

加油啦 我女朋友都係之前問佢拎電話由0開始認識 一齊左就3年 你個人正正常常就得

個陣都諗左好耐拎唔拎 最後都鼓起勇氣 因為知唔會再有下次機會 仲要野都未同佢講過 所以你已經算好

我say 完hi 冇覆 係咪可以放棄

攞個電話都唔敢你係咪男人黎㗎
攞個電話姐又唔係叫你做犯法嘢 諗咁多托咩

診所姑娘 護乜鳩士

第一，佢主動hi 你，起碼對你有唔錯嘅感覺
佢大可以無視你
第二，佢已經起哂你底，知你職業歲數，都仲係keep 住冇轉態度同你傾計，五次都有講有笑

基本上你交換電話先，佢仲係同你傾計，咁就掂喇，之後嘅野唔駛教喇

去可能有機，最多柒左咪唔見反正最後一次
但係唔去你呢一世到老都會後悔

你之後點追？？講多d

無問可能後悔一世

嗱！成段片喺度！有埋中文字幕
跟住就OK!

畀啲勇氣自己，有禮貌地問對方可唔可以做個朋友，誠懇啲。唔洗諗到衰咗就好瘀定咩，你人生點都會有機會瘀㗎啦，瘀多次都唔係咩啫，好過後悔先啦

幾號覆診呀？

千其唔好

我估唔到咁多巴打會回覆，仲教我點抄牌，多謝你地。

4月頭會覆診，不過無端端抄牌，感覺真係好odd，而我從來都未試過。我仲要唔係太了解人⋯我希望果日我能夠鼓起勇氣，如果無做到，要後悔既，我都明要自己承受返架啦。

可能過多兩星期，到時已經放低左，我而家都係平常心，順期自然吧⋯

其實，我都明白點解自己會一直單身。

最尾果句

局中人奉勸你一句
千奇迷追護士，到真係拍拖你會覺得慘撚過食三舊屎

樓豬咁驚就算抄牌都口疾疾啦

agree

我女朋友係護士
番完工就番屋企訓
護士真係好難識男朋友
所以樓主幾有機 可以試下

去馬啦屌你

拎個contact有幾難呀去馬啦

你將你呢個post打既野寫落信比佢咪得
你最後覆診果日佢唔係到都可以比到佢

我同我地講做乜
D女人最中意聽呢d唔知點解唔知點解
改幾隻字 搵個機會同佢講呢返說話啦

自己捽碟捽耐左都要搵人幫一幫丫

你唔識字定點呀戇鳩仔

唔好神化讀nursing既女 當佢普通人就得

利申讀緊RN

睇鋼鋸嶺電影

垃圾

去馬啦
攞contact咋嘛，又唔係叫你表白

樓豬加油

你諗下下次仲會唔會見到佢啦
第二，三次就要問啦
仲地鐵撞過 溝女要練架
機會就好似龜頭 握緊就會變大

最後嗰句

呢句要學

屌你老母 見到你咁樣就炆
問你就問啦，係到搵籍口畀自己
話乜野可以到時就冇feel 食屎啦

機會就好似龜頭 握緊就會變大 好撚岩聽

去馬啦巴打

上馬炒牌啦

無成本點解唔做

睇AV, 有教點做

唔好再係度猶疑又諗到自己好慘咁, 下次去就鼓起勇氣問. 問完衰左咪當係為下次壯膽囉

抄左先做朋友先

地下鐵碰著她
好比心中女神進入夢

金句

你照下塊鏡啦唔該

無圖

禁晒戶口d錢大力係佢面前dum係地下

唔敢去馬咁你上黎問乜柒

俾佢插

Yes

我睇你都係冇心識人
做男人做你咁廢不如唔好害個女仔啦好嗎？

咁係你廢姐

加油呀電車

留名跟進

?

樓主加油

你咩樣先巴打

咩病

"er..係呀 今次應該係我最後一次覆診
上次地鐵真係唔好意思 覺得好眼熟但又認唔到 哈哈
其實可唔可以做個朋友 比你電話我 ...同埋記得比藥 thx "

護士身邊咁多男醫生揀
你條件有無醫生咁好先？
無既話就算啦

On9
醫生脾氣大到
On9先會講D咁嘅嘢
利申識人做姑娘

好似故事情節咁，如係真既就去馬啦

學到野

plot twist,

巴打係性病專科診所醫梅毒

去啦巴打，但講聲你聽有護士女友係咩既生活先：

佢會成日好燥底，因為醫院既老屎忽文化好乞人憎，佢會好燥，你要聽佢訴苦。

佢既作息會非常唔定時，因為pan更唔到佢編，經理會將靚更留比自己人，新人成日孖n, 更加冇咩幾可會有孖o, 放假既日子更加未必係你放既日子。

佢會好攰，因為佢地成日都會好忙，老屎忽文化下，佢地既分工會好唔平均，佢可能會腰痛腳痛，你要幫佢按。

佢會同其他返九五工既女仔有好多好多既不同，你要接受到先好。

伸：女友係兒科護士

搵共同點然後攞到佢電話傾計，約佢出嚟
祝你成功啦屌

春天?

你就戇鳩
個個醫生都係咁？
同埋港女不嬲錢行先

登記護士會唔會好d

直接問啦, 有禮貌問, 不如做個朋友?
得唔得都好, 至少有問過, 唔會後悔

屌你如果今次唔問
下次可能撞唔番佢

到時後悔一世

佢係地鐵同你say hi就算唔係對你有好感起碼都唔討厭你先啦
開句聲拎個電話/FB有幾難

利申：毒撚，見到呢個post表示葡萄

大家想傳遞既訊息其實我係收到架。 只不過係我感情方面，我真係白紙一張。 由細到大，遇到鍾意既人，我都會選擇逃避。對住普通異性朋友，我可以好自然好隨心咁相處食飯傾計，但係一遇到有意思既人，我就會不斷諗自己比唔比到幸福人，佢係唔係deserve 一個比我更好既男仔。 最後，一句講哂，其實係我自私，怕受傷害，所以拒絕去愛人，亦都拒絕去比其他人愛。

我對上一段有機會發展既戀情都係自己摧毀，個女仔比哂綠燈我，明示暗示咁糾纏左半年，我都掙扎左好耐，亦都好討厭自己咁婆媽，覺得自己明明喜歡人，點解唔嘗試一齊，最後，當我終於豁出去想追佢既時候，佢已經同左其他男仔一齊。 當時，其實我好後悔，但係，又有點替佢開心，佢可能終於搵到一個對佢更好更值得愛既男人，亦都好抱歉拖左佢半年時間。而時間耐左，我都放低左了。 呢樣野亦都係大家所講既可能唔做就會後悔一世既野，我都明白錯過就返唔到轉頭，而我都會自己承擔返個後果。

而我都一直都好羨慕果D 能夠隨心追女仔既男仔。

今次如果我可以鼓起勇氣問電話，即使佢拒絕左，我食檸檬，或者佢已經有男朋友，都會係我感情路上既一個突破。

最後，誠如有D 巴打所講，我真係好廢，希望各位能夠引以為鑑。

睇咩地方，有啲病房唔理登記都照做高班嘢。
Btw, 依家靚嘅護士9成未畢業比人mark晒或已經有晒對象，靚但冇仔9成9性格有問題，所謂溝唔到仔嘅護士外在內在嘅問題都幾大
利伸： 有三個死黨都做護士

睇錯傾下閪

就算結果令佢失望
都唔會令我地失望

我whtsapp hi左個女護士frd 冇覆

End of the world

同佢講 我要打針針

無成本點解唔做+1

好眼熟（中）
好熟面口（港）

病多兩獲

加油

End game

返緊工你直接問人攞電話唔係幾好
唔知你去個間點 我返緊個間好應聲
俾其他護士/醫生聽到好尷尬
我建議你寫張紙仔俾佢會好啲

祝你成功

巴打幾時覆疹

唔係個個都係咁
不過識人做手術室姑娘
佢同佢識既姑娘見親既醫生99%都臭脾氣
做手術果陣成日大大力掟手術刀
巡完房一出房門就背後鬧d病人弱智
話佢地連咁簡單既野都要問

條友on9

本來以為on9 post, 點知樓主個地鐵故又幾浪漫
留名跟進下，雖然九成都無下文

樓主加油啦，當做個朋友先，慢慢順其自然，得就得，唔得無所謂，唔駛死人
但唔做實後悔
利申 試過

係咪男人黎？想識就去啦 比d勇氣出黎 唔好令自己後悔 加油巴打

同佢講JJ痕想睇醫生
比佢檢查你條30cm巨龍
剩底既我諗唔洗再教啦

應該放棄
除非你天生係出氣袋

怯你就輸成世
祝樓主有好結局

怯，你就輸一世呀巴打

話唔定人地ANight緊
比我就真係亞媽WTSAPP都唔理

登記護士唔係護士咩？
咪又係同註冊護士做同樣嘢
有d 地方仲要揸team

巴打可唔可以講邊間，我代你去抄牌

係呀 果到都好應聲 我都怕令佢難做。我代入佢既角色，周圍都係patient 同同事，俾人聽到會好尷尬，所以都唔敢問佢太多私人野。

所以，我諗我都係寫張memo留contact 會好d,其他野就唔諗了。

日日瘋狂睇醫生

哥仔，你呢啲咪柒囉，一黎就用要溝人既心態，又驚呢樣嗰樣。抵你溝唔到女吖

做個朋友探究下先啦懵怲！點都上，唔好俾自己後悔。女仔欣賞有勇氣既男仔，尤其對自己

人地㩒下電腦就知你電話
如果對你有意思就一早搵左你

其實我鳩up的
祝你成功

雖然呢個係真，但係佢唔肯定樓主點諗，無啦啦咁做分分鐘工都無埋

巴打好似我 你幾歲
加油呀 留名跟進

加油巴打 去馬啦 怯就輸一世呀
等睇你好消息

睇到都覺得心急

攞就擺講到看破紅塵咁做乜9
拎contact都唔敢是咪男人嚟

Now or never呀巴打
你都無嘢可以輸 放心去馬啦

巴打，鼓起勇氣，冇第二次機會
希望你成功識到佢

仲大獲，做既野唔爭得遠，但人工少一大截。

咁又唔係喎
華人社會女性有一種白痴野叫矜持
就算有興趣都未必會做主動
反而會戇鳩鳩咁等個男搵佢

怯 你就輸一世

樓主gogogo!

巴打咩情

lm等樓主4月覆診

留名

唔好開口問，寫紙仔
呢行唔可以亂同病人做朋友，如果開口問佢比
但比其人知可能搞到份工都無埋
所以開口問未必會比
認認真真寫張紙仔畫幾隻公仔氹下佢
驚佢唔即時比就寫低自己facebook同電話
再唔係就做癡漢等佢收工兜口兜面問

利申:有護士女友

樓主上水回應下

樓豬點阿

樓主發展成點呀

樓主唔回應係咪即係失敗左

留名等樓主上水

樓主，報告下事態發展啦

推到樓主上水

Happy緊

樓主上水啦

留名追post

剛剛先煲完電車男

唔係嘛 流料

樓主

樓主上水喇喂

巴打得唔得都講聲丫

爛尾

樓主唔記得覆診死左？

唔合乎專業操守 正常都唔會啦

推一推先

屌

樓主你作都同我作埋佢好無

柒一時，型一世（如果大家都岩feel）既話

60億人搵到個岩既，你估易咩，最多咪柒。

之前返工成日撞到個女仔，last day鼓起勇氣抄左牌 可惜人地冇興趣 不過都唔緊要，都唔會再見到。
Between,樓主上水未

喂！樓主你點呀？
講吓咩景況吖。

電車....

上次有個喺病房對過一排嘅case
喺門診遇到我，問我上網會唔會搵到我whatsapp

我心諗屌你老母

樓主你點呀，好擔心你